[I/A] 第七史詩 Epic 7 (87)更新先有人推post

今期Pick Up:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

技能資料

配裝模擬器

露營好感計算機

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

新手入門

新手抽卡推薦

補師優先
水奶(Angelica/ 安潔莉卡) >火奶(Achates/ 雅卡泰絲) / 木奶(Destina/ 戴絲蒂娜)

輸出其次
木刺(Vildred/ 維瑞德/ 木25)，木飛劍(Iseria/ 伊賽麗亞)，親生仔(Cidd/ 席德)，火法(Aramintha/ 雅拉敏塔 /火團長)，火槍(Schuri/ 修里)，火拳(Ken/ 肯恩)，火斧(Ravi/ 蘿菲)，水卡琳(Karin)，水刺(Sez/ 賽茲)，

神器待補
四星：塵埃惡魔 (Dust Devil)，羅沙哈勒戈納 (Rosa Hargana)，無限提籃 (Infinity Basket)，靈藥的試管 (Wondrous Potion Vial) 等等
五星：大部分都要得過

新手買帳角色推薦

聖女(Diene/ 迪埃妮)：限定角，超強輔助角，絕大部分content都用得到
龍女(Luna/ 露娜)：限定角，超強輸出，龍11主力。但作為輸出角可以用其他角色代替，例如免費三星轉職暗槍
明星(Tamarinne/ 塔瑪林爾)：強力奶，夾攻﹑拉條﹑群補﹑消debuff + 清對面buff﹑加攻集於一身，冇聖女可以要明星，又係夠過絕大部分content。另外最好有埋木飛劍，減變身CD一開場就可以開大變身瘋狂補/輸出
木扇(Bellona/ 維爾蘿娜)：單體打boss計percentage削血，群體破防兼大力，又係乜content都啱用

術語及機制

日常
狗糧/肥料(Fodder)：升角色星用嘅怪物/狼，詳情參考Google Doc《新手入門》文章

121：限定角色保底活動，第121抽必中

光暗抽：通關普通10-10關後開放月光召喚(Moonlight Summon, ML)，可用金光傳承石於商店交換銀河書籤即可到召喚頁面抽角。銀河書籤亦可由迷宮逆襲中取得。歡迎各位貼圖分享抽光暗角的樂與悲

深淵：打到就打，每日打唔到都可以淨化3次嚟拎雌蕊聖葉，深淵嘅吸血裝同迷宮裝係新手啱用嘅好裝備

迷宮：唔使全部行晒，優先行去拎晒d迷宮裝備先，之後就落下一層。每日記得入去第一個迷宮左上搵商人買下好野，買完放棄關卡出嚟唔會扣入場券

Raid：迷宮逆襲，靚裝同催化劑來源之一

討伐：四屬boss—火龍﹑石像﹑女妖﹑暗蟲。多數聚焦打火龍，因為會跌裝備同埋材料用嚟做速度﹑暴擊同命中set，輸出同輔助角色要用到速度裝

戰鬥
拉條：增加己方速攻值(Combat Readiness)，戰鬥畫面左面行動條睇到邊個係一下個行動。速度快就行快d，多d turns。拉條可以令自己隊友可以更快行動。

命中：

裝備
T1-T6：
Roll：

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

新手留名

無人留言,game已死

吉祥物留明

又要比人回收D石

巴打我下次放返多少少新手出去但唯獨是無放幾個老手因為放完都唔打放出去唔知做乜咁

暗杰拉圖留名

唔洗啦, 非常時期要用非常手段

新手lm

依家咁幾好，贏到左16x分

其實放新手都有少少尷尬，人地秒佢，佢地又揀唔到對手打

當然，如果佢地唔介意我OK的

if you can't beat them, join them.

你地揀囉我無所謂加同唔加都得

等到佢地60LV先?
你地覺得條"介"應該點劃?

重點係無份打的有冇得攞神秘書籤，如果有又係幾多？

亞服零課有一位

好似有 我記得我第一日玩嗰時無份打都有
不過唔記得有幾多

睇完水刺一波流 我覺得砌防隊都係4坦穩陣 仲要高抗

Pvp發錯獎勵 會回收石 無石會扣到變負

咦 乘風者好似work喎

佢果個加攻係殺左對面一隻就加

次序係 殺一隻》隱身加攻》爆炸

定爆炸先加攻？

留名

應該後者，回合完左先隱身

我覺得60lv同有兩隊野先，勁唔勁一回事，唔夠六隻好尷

第2季pvp d 裝 幾時有得換
同埋石版

打90層打到想掟mouse

唔係喎 你睇下條片 佢隱左身 先爆炸

你set隊個陣睇唔睇到人地隊野有幾多戰力?

嘩屌仲要乘風加30-60%傷害
真係一隻都不能脆皮

睇到呀，最高戰力好似係nermarjj 巴打

頂……睇黎比你開發左個新世界

4800攻 + 攻buff + 乘風者 個爆炸

= tons of damage

燒火s3打20000

唯一剋制可能就係片尾嗰隊4坦

我試過打唔死既係 有光敏既坦隊

今日打pvp,用不死佬+性女+鷹盾+木扇
跟住一開波隻鷹盾唔知點樣比人破左防+扣左少少血,之後對面隻水刺(食左性女加攻buff)即刻3技我隻鷹盾,一野打萬幾2萬
成隊野即刻死剩1隻

比咩人用好？

唔知點安慰你

之前水刺先俾大家嫌棄
依家又突然上神枱

錯晒

整隻輸出型鷹盾
點睇

係我唔好 日日吹奏

250速 2000防

放守隊
攻其不備

新手應該過哂主線先定係打左迷宮拎裝備先
岩岩開始玩

想問下以家刷唔到龍11係咪應該刷龍9先升好啲裝先？

支線D催化最好換一換
之後迷宮主要拎金箱裝 主線推到就推

諗下都覺得好笑

我工作宗旨

回收石個度唔係好明，幾時有派多左石呀

新手LM

快d合作啦

我淨係諗到查爾斯同暗盾

你整多件錯屬裝，咪可以明正言順畀坦用囉

國際服lihkg 隻鷹盾我193速可以快佢1% 隻龍女唔算太硬

from reddit

血塵之骨有無推薦既地方比較易刷

依家支線換曬未?

暗狗/熊S2同杜蘭月嗰個速攻值增加係疊加上去定係點？

我覺得好樣衰
利申：水鐮我老婆

新post留名

屌完人就話人樣衰

係畫到我老婆好樣衰

咁你今晚畫靚佢

我見人人都係噉配 所以我都跟住裝 應該疊掛

換曬 但都吾夠

亞服 疾風亂舞 歡迎加入

4 抽 光暗，
羅季 修里 3星暗鐵甲佬，3星 暗刺
升邊隻好

聽晚申請

去貢獻度交易所嗰2張圖換啦
btw 吾

菲奧雷特呢隻有咩評價我練左木席 好尷尬
係咪可以唔養菲奧雷特住

配埋暗狗上陣好好用，未有暗狗可以等下先

守隊見親佢都覺得好撚煩

單體打就好易打 等佢食橙CD完嗰個回合先打佢就得

打左40幾鋪龍11，真係有d想嘔

又一日打曬7王 終於有1抽

又抽中四寶 好冇引

羅季! 100%

未打的巴打記得打呀，今次對面唔勁

打左40幾日都仲打緊

今日第50鋪喇

宜家有得換催化劑已經算好
6星都快D 有動力刷關

上網見到,好似係頭者既隊
隻水刺同光弓好痴線

PVP練呢隊好？定有咩好介紹

隻光弓幾速

264

比連登仔話冇乜用嘅光弓水刺暗法玩到咁嘅地步

無角係廢

沒有廢角，只有廢裝

終於做完奴隸留名

終於贏到龍10，龍11又話易過10既，完全唔覺

第47抽，暗女主打死都唔肯出黎

原來巴打你係我地會

唔係喎，巴打你係咪打錯左會名......

應該隔離

點解咁快又有

264速點玩呀屌

龍11坦位要穩 全隊要隊度高 好似係
我都未過到

課左少少

驚下季上唔返4千
係咪應該召回廌盾 練木狗

我啱啱抽到屎賓

少少

點計自己抽左幾多次光暗

230速40LV 3星火刺可以輕鬆上4200

想問下聖女招二技洗唔洗升爆佢其實... 有陣時好似冇乜用咁

裝備係咪用速 同命中？

你要黎打咩先
3星暗鐵甲佬萬能角
羅季多數PVP

啱啱退咗公會，有冇位

亞服連登聯盟有位 肯打公會戰就入得 要入就自己申請或者留id

最高上得4300既廢jer我,比個少少建議你
寧願升防隊坦人一波再殺對面好過諗住升隻拉條同人鬥快
屌佢,4200,4300全部唔係光頭就係220~230速以上既拉條
好啦,間唔中隻拉條快過對面,但係d打手拉完條之後有1-2隻快唔過對面隻拉條之後就係等死

比人守爆左十鋪左右之後我用返正常隊,坦一波再打,個勝率先返黎

有無人玩不死佬？
係玩咩裝？

我玩吸血+爆擊配塵埃
好多時1血唔死果陣用1技+觸發到塵埃之後就吸返哂d血返黎再戰過

用深淵送的？
如果唔用吸血
係咪用爆傷好d？

攻隊 暗熊火拳水奶聖女 想問隻暗熊衰咩 點解成日1回合收皮？ 鞋係速鞋

新手想打贏龍11，想請教下巴打

我依家呢個陣要偶像推高個速定點？現時180速
因為依家隻坦15k血1.2k防，都係坦到第三次噴就死左
偶像補完又幫隻龍加速，但手上又冇咩補選擇
定我換隻偶像做王子？
同埋想問打手係咪都要谷下速，打手得130速

坦裝左活動神器未？

裝左

4700分表示唯快不破

光頭呢d 你再快d放甩佢幾條街就得

點解，點解要咁對我

痛心疾首

個個都有既臭雞我終於可以練

好想要，嚟緊練光瑪雅就係要呢隻戒

連陣247速既我都係46xx分
守隊唔差 都只會一半一半
有速度屬性既驚都係鬥速

冇搶速 萬2血好正常啊

都係reset左再算
係4000-4200暫時都打得ok既
220-230速真係好難上

呢個陣應該夠打
泰溫應該要再高血防d先頂到
偶像用咩神器 青花？

免費抽

偶像用緊花杖/古書

明星d裝太廢?

有條友次次打公會戰都係1分鐘內輸哂3場

打手係太慢呀，破到防都未必打到佢

咁仆街

早晨又到比老細揸春袋既一日

佢lv60其他新仔打一場仲耐過佢打3場.
btw 兩個鍾內唔出聲就踢咗佢算

大家點樣刷裝備嘅強化石？好缺乏呢樣嘢，升裝好慢，尤其係項鍊戒指

鍊戒日日打齊迷宮 派英雄去執

其他裝食廢裝

早晨 好眼瞓

其實同事都會揸

仲有記得每日去幫襯流浪商人

只會屌鳩D同事，特別係輸左PVP後會屌到啪啪聲

未出獎冇心機打

缺升裝肥，要瘋狂打

你地會唔會去主線 3-4 個商人度買強化石?

係，t6深淵裝
爆傷都得，但我自己預吸血可以幫佢加返續戰力
除非你有信心大力到一下aoe掃哂對面全檯

臭雞係咪都係4速2暴

果個億億聲點買
迷宮商人就最好日日去睇下

3-4果度既強石都算有番少少良心
係貴左，不過唔係天價

將你最神既裝比佢就得

呀伯關連高級都過唔到

你果team點會啊

連第一關都過唔到
隻正太好硬

打火女就得 唔洗理光

飛正太直屌條女？

下次唔該講埋佢有免疫set

sor

死server?

無事呀 我仲刷緊野

啱啱斷咗幾分鐘, 依家入得番

好佛呀水槍，1抽3葉

好悶呀星期四未 我呢幾日好似冇回過體

唔得架刷得太多會好枯燥，跟住就會棄驚

衣家刷既原因係為左返工有D細芍藝

我依家係唔想比錢換裝

其實我想繼續刷龍

我明,無左免費換裝之後想試裝既動力都無埋

一直都係咁
不過4月開始忙返
有時直頭掛唔到 好慘

尋日扔咗700萬整鞋
得依對見得人
一對好啲嘅速鞋都冇

好羨慕你地可以扮工刷野

開始轉戰石11

刷緊血set比奶同坦
刷完石11先返去刷龍11

我隻電鑽打石極carry

倚天就快追到live

我刷緊攻同血裝

電鑽打石好爽

隻石像最多行到一round就死

冗到咁

其實4攻2暴幾勁

map 9-1 AP shop換左過半野先跌左1粒傳說催化 cls

深淵85點打？

入驚好似Lag lag地

出自官方FB
據reddit 某dataminer (呢個doc係佢整)嘅聲稱,以下係裝備屬性 套裝未知
weapon 62 atk, 5%-9% hp, 5%-9% atk, 3-5 spd, 5-9% resistance
armor 25 def, 5-9% hp, 5-9% def, 3-5 spd, 5-9% resistance
helm 246 hp, 5-9% hp, 3-5 spd, 3-6% crit, 5-9% resistance
boot 9 spd, 5-9% hp, 5-9% atk, 3-6% crit, 5-9% resistance
neck 13% hp, 5-9% def, 3-5 spd, 3-6% crit, 5-9% resistance
ring 13% atk, 5-9% hp, 3-5 spd, 3-6% crit, 5-9% resistance
值得留意有45速鞋 同埋65攻戒

年輕女同事要好好懲罰

硬砌，大大力，就係咁簡單

65攻hell raid打過幾隻

88防戒有65% 我有一隻 所以攻65有機

屌你

福利裝有hell raid質素 真係唔話得
佛心

我個個禮拜換齊心都未跌過

其實有拉條嘅話
應該用攻/破滅會好啲

33000戰力推唔到圖 點先升得好d

石11應該點砌隊
比佢反臭
要轉隻整容雞？

咩隊

想問下買唔買得過？

唔知真定假

no

打迷宮啦!

屌原來old news左

Ok 不過刷商店真係刷上癮 同埋又幾抵刷 5百石刷左十二抽返黎

依家刷唔低呀, 以前就會
D石用黎買體好過

點解依家唔抵？玩左兩星期左右
刷左五百刷冇刷了

因為刷到龍

依家無記播緊果套？

Ok 我係刷唔到龍11先刷商店咋

淨係夠打第3階好似

每次見到電鑽s3我都會腦補左個音效

同埋D書籤機率低左

1,2,3階每層都有靚寶箱裝, 拎哂未?

早晨

好似未
但會升好多能力D?
我D人仔都係2X LEVEL

未聽過 一直都冇開聲玩

申請左疾風亂舞
Id名 ：tynsmfjavjaa
泰文名

打唔贏
我啲角太廢

迷宮要兩日先打到一次，好慢

我啲打手你都有
暗拳龍女，20回合打60萬血，火力既考驗

星期四可唔可以過啲歐氣比我

呢隻驚裝備重要過隻角既自身能力

神秘抽，天堂跌落地獄...

不了

坦唔住啊

我啲打手出名冇力都過到.
我係用電鑽+明星搞掂, 打爆哂兩粒石之後佢冇再郁過.

今晚試下先

Me 水奶 明星 暗拳 龍女, 你試試

等我升一升明星先

你唔洗過都中

done

唔好屈，我係非洲人list

又扮

星期四有乜出？

無人知 等聽日放料

流浪商人胡奇喎
去第一關既迷宮都有
每日買完野就可以放棄戰鬥走人

泰溫都ok呀 打龍既話

應該都係養生, 最好就預告下星合作

梗係pick up round 2清咁你地啲書籤同石先

又黎

有優芬妮即all in

光狗坦位龍11勁唔勁 副buff手

想要木扇

課就有

最勁係佢

非洲人課埋個首期都未必中到

唔係pickup真係課唔過

就算pickup都成日中錯野

所以普通pool更加唔會中 博免費抽中好過

速血套? 全血?

上期all in完歪嘅比pickup多成倍咁濟

我試過幾次都係歪隻上個pool嘅pickup先再中pickup

你地成日吹奏光狗搞到想升返隻黎玩

邊有
.gun

抽神秘目標都係條女
見到個藍色頭果種興奮...再見到泰溫既果種失落
我唔想做影子呀

泰溫本人=影子

我估五星加神器夠坦龍11啦？

召喚會員 傻啦點會

克羅澤定光狗穩

光狗

台服 連登聯盟要4名打手 快啲入黎啦

申請左疾風亂舞 不過入坑個幾禮拜38lv廢J新手如果太廢就升高啲再黎

亞服求frd id: 藍鳥

急需友情點

有咩用 有10幾萬點

抽肥料

應該有位

你叫咩名

終於完成10-10
挑戰5連抽光暗

求祝福
心跳得好快

Block定先

好似中伏

我幫你頂住先，快走

Why 團長

尾果兩隻唔錯，貓咪就buff完都好似無人用
5抽3 四星已經係歐洲人黎咖喇

5抽入面有三隻四星仲要有暗熊都話中伏會俾雷劈

扑多個

收帳玩左4日 唔知邊隻勁定廢 都係跟你地個list收
如果暗熊勁應該要換走邊隻？

暗狗 已值回本有凸，大把人無，包括我

木法 out, 入暗狗

沙漠佬

扑

暗熊係咩黎 食得架？玩左咁多個月都無見過

諗住抽多一次月光 又中明星

尋日打公會戰
比人地隻喵打到啪啪聲嚇死

lawlaw

明星雞

感覺d運用哂

好想要光頭

原來就係你一入團就中5星

但重覆有咩用 想要木飛劍姐

建議你低調呀 中5星要知足

唔好咁啦巴打

好的

光狗係戰士，裝唔到坦神器

黎早左1抽

睇住佢咁我真係覺得好佢個名

郗芦程GG 係咪呢到爸打？
召喚

遲下又多一個比人block

完全正解

邊個公會缺人

尋我咪留左位比你

我而家先申請到,尋日仲有個24小時

申請吧

唉低級錯誤

FULL左

Done 再邀

申請左

笑鳥

85電鑽終極MVP
好輕鬆

終於過到深淵53 卡咗兩星期

自推

暗槍鞋用咩主屬好

我愛毒法

想問下
黎緊升咩做6星好 主要係想公會戰用
而家一隊用 龍女 聖女 鷹盾
二隊 用席可 水大波 木奶 但發覺2隊經常
應該練咩上6星好 臭雞？不死佬？木刺？暗蘿？
依4隻都未升

臭西莉亞

呢個慣犯黎真係

PVP冇乜理由唔揀暗羅掛

咁升左暗蘿先?再臭雞?

兩 三次無打，踢左

調轉好d, 臭雞 配 不死人全體技一，打團戰守得好勁

無野啦，我又攪錯 當左臭雞係木雞

係木臭雞呀 唔係咩

我無明星雞

double fail，咁臭雞先，then暗蘿。
出技：暗蘿>性女>臭雞>木刺/不死佬

我將臭閪莉亞當左係臭雞莉亞

臭西莉亞 幫我PVP升咗兩級，明明好勁，冇人吹奏

Pm我 你套裝ok?

大佬 想請教吓你cecilia點配隊

你當佢光法咁用，觀感就會fit晒，雙光法

胡奇每樣賣得一粒，唔夠用

RAID兩日先打到一次，好難儲到強化石

我配光狗 鷹盾 水大波，其實冇乜化學作用，放3隻控場出嚟，畀速裝+免疫佢，萬七血打人都叫有D輸出

無計 勤力D打PVP
同埋你會發覺除左唔夠強化石之外
錢都愈強愈冇

我早幾日試過比對面隻臭西放大技
我成隊佢一隻都挑唔到 笑到我

200萬可以係話整下裝、升下裝就突然無曬

好 咁升臭雞先

著得咁密實 好女仔又比你地叫臭西

暗槍 水龍女呢啲唔著衫都唔係雞

啲劇情咁樣仲唔係雞 又收水刺做兵 見到閃避佬見人靚仔就出晒水

我前個星期玩pvp推到佢百幾命中

幾多抗都冇用

錢都仲還可以刷下龍11
強化石就冇一個途徑可以穩定咁跌
打挑戰跌強化石都唔多

見你哋啲裝靚得嚟仲要話+15就+15
我自己啲鍊戒就成日+12就停咗

仲有298 pack

我都係
第二季快D出
我有幾千分等住用

唔抵買啦 刷下催化 食下垃圾好快升到

我啱啱先又升左兩件

升左件甲 14速 最後兩下唔中

中埋就過20

點跟 全隊最快都唔過二百

跳啱副屬仲開心過抽中五星

一野點到+9 4》14 開心到仆街

之後兩下炒左

你咁樣，其他巴打真係跟你唔到架喎

真·歐洲人
歐晒係啲裝到

14一般啦 易跟

係咪巴打黎? 聽日再唔換做中/低級符文就byebye

下期POOL reddit有人估係木龍女+火正太
因為佢哋係元祖英雄入面唯一未UP過source

睇來合作又要等下星期

我要火正太刷石像

光法屌打石像

佢真係日日request催化

哪有光法

唔睇公告都算, 成板人都request符文佢仲好意思要催化

仲有25分鐘可以1抽光暗

求大家集氣

點屌打法

有就屌打啦
唔洗問

暈住前面兩隻

準備

扑'ed

屌

唔理 照扑

雖然係好野 但重複就要屌

各位觀眾 3s光敏

扑咗

扑曬左右

扑撚埋上下

知有咩抽未
隻手開始痕

好似話up火正太同木龍女

忍多個星期啦

注視者修里點用？睇完個技覺得冇乜特別，但人物評分又好高（PVP）

又到做狗既一天

屌，好撚on9，對面放22個，打贏我地一場就扣我地塔156分；我地放足28個，打贏一場先扣對面120分
好心就檢討下團戰呢樣野

打hell raid跌2隻戒指同2條鏈, diulama全部flat主屬

仲未打到hell raid
無水奶

我未用過水奶打raid, 都係明星雞搞掂

無呀 得隻木奶同聖女

明星其實幾撚勁，幾鬼好用

暗槍係咪唔使快都ok?
諗緊速定攻

明星 飛劍 龍女 聖女 = 打曬兩隻

唯快不破

乜撚都無

課啦望

認真討論 反擊套除左木阿伯同木奶

仲有邊隻好用 冇火拳

暫時有套坦坦地又打得既 想比火雙劍

大火斧

一下射死人一隻 坦都射得死
所以PVP高分

光汀果都可以諗下

最遺憾係電鑽頭同佢都抽唔到
但呢2隻我都各射左80~110抽

冇呀冇呀

無反擊套，有既我都玩阿伯

唔夠愛

估唔到電鑽咁勁，好想要臭雞木刺同佢

都係個句
課金吧

電鑽邊勁 10萬戰既stat普攻都唔破萬
破左防都係萬鬆d

反觀龍女 下下萬萬聲
2萬3萬都有

個定位都唔同……

月卡玩家儲左2萬石，玩哂先算

電鑽勁係打石像

但龍女除左石像 全部都打得
仲自帶破防 前期廢裝都夠勁

利申 多年龍女打手經驗

我而家打龍11 長熄龍女主動，等牙簽仔破防

我已經好耐冇放過佢招技

懶得砌埋命中比佢

唔洗主動砌命中裝啦，反正佢係咪都會跳落去

我好滿意呢件裝

.gun

我好滿意你件19速甲

想問下點解呢個迷宮入唔到？

屌 冇野 柒左 原來要兩粒先入到

要兩張tickets 先入得, 你得1張

再比你丁下

我係坐輪椅個位

真係唔明點解可以推到咁高速 又大力
D課長裝點跟

5下跳4下速，仲要3下+4 一下+3
點跟呀大佬...
暫時最高得件11速，系統好似識回避速度呢條副屬

我真係跟唔到大家啲裝啊
完全唔夠裝換，換得一件其他屬性又會跟唔上
利申pvp係咁俾人打

得一隻201速 點跟

宜家201速 4000分都唔知上唔上到...

個個快到傻

買唔買?

3800-4000堆人勁到on9..
我都未郁過就死撚晒
啲光法一野轟落黎重傷 太撚勁

暈之外仲要疊幾個燒傷 一郁就大半血

買

好很想要

光法隻野真心ON9
但我抽唔中

上到 我最快193都上到

但我sss修里親生仔

4千應該上到既
我都係學之前巴打講 唔好同人鬥快搶先手
博佢一轉打唔死你成隊
我隻暗斧慢到喊 但成日最尾收頭好爽

最平價係小火刺 3s木斧 快過小明

佢地問題係無裝

同你差唔多207速，4200緊

我等光料日升爆隻光弓 應該280速

癡線佬呀

點跟

佢畀條乘風水刺片啟蒙咗 點跟

連車尾燈. jpg

頭先鳩計左 280吹大左 應該260左右

260都癲啦

前面條link 光弓264 暗拉茲227

你有暗拳...

I am ready

其實真係幫左唔少，唔夠人地快可以反擊人地，裝左吸血神器又可以吸返8成以上靠呢招，我見到臭雞同木刺組合都成日衝入去

升到無野好升，你想砌黎玩咩team

公會戰三勝埋尾各位比心機

我都有果果組合但無禁多速裝
好似係光弓 暗拉茲 水刺 暗兔

我仲有violet 埃及佬 火雙劍 想升
光弓打左尖

血卡 暗女主 光鎗排緊隊

又係漫長既星期三

打暈自己 八點起身一路食飯一路睇更新

翻工啦 望

咁計其實你光暗都唔非呀，ok呀

BTW 火雙劍又可以點玩法

反擊+夾攻 半坦

聽日有新野抽未

埃及佬打團戰幾勁

終於中寶馬哥

真係咁想要

刷龍刷到淨番9千幾石, 有啲想買葉包刷

6星好難升
最快係咪2星銀狗升3星 再打怪升滿再上4星 再比4星金狗食

冇坦，有d關好難打

明明你都好快

我都執左裝 刷翻龍

亞服好友們 唔好用光法 冇裝的

thx 換速鞋俾佢先

裸

買買買

大葉包月月清是常識吧

岩岩中左粉紅頭火法
pvp兩隻拉條+臭雞+ 憤怒裝火法有冇得諗

依家課金貴咗唔係好捨得買 等埋個patch note先

今晚出？

no$

應該

換返做石抵過大月召包少少

同臭雞木刺道理一樣 但火法輸出冇木刺誇張

反而冇臭雞可以用粉紅頭破防

aoe轟轟轟得佢, 公仔佬同埋charlotte
我都想有木刺水刺光法

推post快咗

All in 前哨戰

試下今晚冇新野 我實屌爆佢

咁你屌定都得
我估下星期先有

屌 唔出合作都出隻轉職 競技場禮物啦

傳聞木飛劍+另一隻5星 up
同埋挑戰出暗法(原4星冰法)

話說頭先打咗場好熱血嘅pvp
對面先手殺我龍女 我心知不妙
打木扇我火拳就會死 打龍女我後排就會死
唔保火拳就冇輸出 但係我冇考慮過 我火拳冇吸血
最後 剩低一隻萬三血孤挺聖女 同三千血火拳隻揪
普攻連miss兩下 聖女條八婆心諗你唔好叫ken 索性就叫cannot
唔緊要 火拳大技期間嘅飛踢係無視抗性 符碌掛咗個破防上去
我以為我仲有2個回合時間 點知聖女爆擊 火拳血條都唔見埋
我唔敢望mon 一直以來我都覺得佢唔掂 有寶馬就好啦 有防禦buff 有暗伯就好啦 一棍一件 火拳 只係一隻大而無當嘅血牛
我睜開眼睛 映入眼簾唔係預期中嘅落敗畫面 而係苟延殘喘嘅火拳
只要我仲有一口氣 我就未輸 我只係未贏 斗大、火紅色嘅「拳」字icon亮起 時候到了
剋屬又如何？ 限定又如何？設計出來剋制你嘅鷹盾已經收檔又如何？唔係你死就係我亡，打咗先講。
八成血嘅聖女喺一揮一擊之間消亡 救世嘅聖女亦要喺炎邏霸凰拳嘅毀天滅地之勢下屈服 本來只寄望暈擊聖女之後補一拳 點知聖女已經死咗
我終於明白 點解當初畀帳我嘅巴打點解選擇火拳做第一隻六星 因為火拳配得上第一

火拳天下第一

我都估下星期
今次賽馬係part 1應該有part 2

咁大段野吹奏火拳 U WIN
貼埋火拳STAT出黎睇啦

我都覺得冇 應該下星期先有新野

+7?

我覺得呢篇有潛質做e7既post 頭潮文

遲啲我刷到蟲11就畀6夾佢做完全體

講故佬咁

2萬血

夾擊好用?
隻火拳同我果隻一樣咁慢
宜家我拎黎打迷宮用暫時 PVP要打木隊先出到場

Aggetr$€{#%.$£~£+%

Agger

好感動 冇黎一排個個都用緊火拳當年冇吹奏錯

我睇法係噉 火拳如果唔係畀人圍毆 儲火唔會夠快開大技 (1技20 2技0但係又逼你出 變咗每4個回合得60-80火 連埋大技送15火 都係得75-95火) 為咗防止火拳變咗毒撚冇人理 一定要畀多啲機會佢打人
反擊套裝要佢本人被打 但係如果火拳被打 本身就會夠火開大技 冇意義
夾攻裝就變咗隊友普攻可以跳出來 其一可以幫隊友集中火力 其二又唔怕變咗毒撚冇人理 1技破防又點火好變態

洗唔洗升技？

重點 毒理冇人理

應該唔洗

翻黎未？

上星期回歸左

升左拉到30%喎

pvp 撞正免疫set真係輸多

練隻光頭

免疫都算
起碼我見到都未必打你先
最驚係高抗 特別暗蘿 又高速又高抗既話...

我儘量唔打暗蘿

最緊練左暗席 好鍾意打D拉條隊
219速係4100分都好夠玩暫時

暗蘿先好打
通常都唔會好快

你閒閒地都2百幾速緊係易打

屌你以為非洲人就跑得快?

我最快嗰隻先得214 屌

大家係咪都打曬挑戰拿金石了,唔好唔記得左打
等緊20:00出更新無用石抽2個星期,好手痕

暗席幾好用
不過遇到對面1速用免疫套就有D頭痕

可以用下D 3星角陣營黎加速

對我黎講已經好快已經放棄左打有拉條既組合

暫時都係hea打pvp, keep住4千零分算. 始終唔夠裝練唔到咁多隻

好難搵到冇拉條嘅組合

3000幾仲有

見親d暗蘿都230 up
痴撚線

打左成日龍 一件用到既裝都無

幾分開始

4100開始搵唔到

仲想試下趁佢RESET前睇下沖唔沖到4400分
拎多幾百石添

PVP見小火刺+光團長唸住贏緊
點知最後差D比光團長掃場
死淨兩隻極殘血

3000幾無升到拉條
防隊放啲角有3隻都超慢都唔知點解有時會守到

頭先Refresh 咗兩次終於冇暗蘿，點知5隻光法

屌下場團戰出最強既22個算
我地出曬28個，打贏一場先得120分，人地出22個打贏一場有156分

會長嬲鳩了

I know that feel

好無引，我本身諗住人人有得打，有神秘抽。如果一早我放曬最精英既，之前有d場唔洗輸得咁無辜

明白既 如果我地好似對面咁打 應該keep到50名內
不過比較新既團友 可能冇咁多神秘抽
Btw win lose對我黎講 唔緊要 尊重會長既決定

唔好嬲 人地可能同團友講好規矩

我地為左人人有份 出發點都唔同

都岩 其實我屌完就算
聽日都照放返28人

AGREE
我對輸贏無所謂
反正多左抽都係1抽垃圾三星

係咪冇份守果啲就冇得打+冇團戰獎勵？
如果係，入果啲團又冇得出場既人都幾慘

不要再說了
次次都滿心歡喜 之後一抽三星

無份打都好似有獎勵 但無加成少好多
好似係

神秘抽意義唔係抽野

佢意義在比個希望（假）你

刷下刷下好快有一抽 抽完唔中 再刷

其實根本就唔會中好野

有幾場都係對d出唔曬人既團，論實力唔會輸，打勝既場數分分鐘多過對面，但個計分方式令到我地最後都輸分

靚撚到

升爆

靚爆

屌我又和左場

巴哈出左更新情報，大家可以繼續留石

預計不會將版本分開，而是在目前的遊戲版本中加入日文及日語配音，並新增日本伺服器

木飛劍up

估中哂

勁

除此之外預計還會展現出兩種限定英雄、合作英雄及相關神器。

攻擊裝!!
我隻水大波/水刺 要進化了

好想抽木飛劍

有日配隻驚無死角

大家可以估係邊套動畫啦 開日Ser一定做勢

依套勁到

攻擊套裝
換哂佢地之後可以繼續剩刷龍

隻戒子 j到出血

全部跳晒抗性點算

2隻限定
痴線 真係要留石啦
大家要忍埋下星期!

JJ插沙救SG出請南條愛乃加入團隊
佢cv既所有角我都她媽抽爆

25號先合作

想要木飛劍

WOW
4月25日

好想喊 無留石

我都想要 但stronghold 等合作

仲有2個禮拜WOR

已留大量石
仲要等2 Weeks

唔通仲有個pick up part 3

講左有啦...

肯定有
pick up part 3
勁猜part 3 banner 英 比賽開始

木龍女

有冇人用緊雷電模擬器，有時會突然lag到仆街，連電腦都會lag同埋hang埋？

木龍女都好大機會
另外可能有1隻刺客同1隻補

想要不死佬

似火拳 佢改勁完都好多人吹奏緊

起雙飛

三百幾抽喺手 希望唔好雙限定同一個pool噉就好喇

屌迫我抽木飛劍咁撚仆街唔比人留石

屌，好想要木飛劍但都係留石比作限定算，蓄左成個月,到時一野射曬佢

仆街出合作限定？
即刻開始養生唔用石刷龍刷關卡

準備24k 石 4月25日兩隻限定

得6k石
亦唔打算再課了十幾隻想升未升，就算升完都係無裝。
宜家開始儲書簽應該有120抽既

第一次玩GAME有石都冇用
等完一個WEEK又要等2個WEEK

可能120抽夠兩隻

無間道feel....

限定我無禁好運
上次都係121

如果隻驚有咁佛心我即課1pack

你歐姐 你非一個pool 你就知石有幾重要

限定極有可能分part 1 2

如個真係同龍珠合作
兩隻限定
一隻比達一隻悟空
破產都唔掂

我連自己歐洲人定非洲人都未鑑定

且在決戰結束時，可獲得類似魔羅戈拉這種有價值的財物、一種5★等級IP合作英雄及相關神器。若持續不懈地進行支線故事，可透過多種方式領取許多任務獎勵、一種英雄及神器。除此之外預計還會展現出兩種限定英雄、合作英雄及相關神器。
最尾呢句參考英文
Outside of this, we also have plans for two other limited collaboration Heroes and accompanying Artifacts.

即係總共有3個合作英 其中1個送
入坑好時機

去抽ml pool驗血統

一早留定幾百抽

我宣佈 忍住唔射得大賽正式開始

有少少想抽飛劍來升陣 佢係攻擊%陣 好配合主打手
都係忍手先

木飛劍

呢場團戰唔夠打我d角太廢

報告團戰2勝1和，光法真係令我廢薯重拾希望

呢場對面上下限好大

唔知佢意思係兩樣都可以囉黎買件裝，定係兩樣加埋先買到一件呢

終於打到HELL RAID左下個隻

用"及"應該兩個都要先換到一件

同火影合作
鳴門 佐助抽
港女送

課定D幾蚊石頭帳抽限定

這次的IP合作會在支線故事中加入特別的「錦標賽」要素。
忍考?

正

想問下有無大佬試過龍女用古代劍勁啲定專屬神器勁啲

唔係掛
我睇到中忍考試就冇睇了
冇乜興趣

係既話 叫曬成團火影玩返e7

好失望

會玩先算

會合作先算啦

快d開估啦

光汀果用咩裝好?

玩到無咩心機 打龍9唔係好夠打
想打巨人打d攻防血裝先打龍又唔夠打
抽唔抽隻寶馬哥好

6星水槍
又黎一開波就龍11?

個裝備禮包做乜鳩呀 屌你老母e7

出埋d垃圾 新野又冇

Agree 加倍埋d垃圾木飛劍

下個星期part 3 即係又養生多2個星期啦

我有飛劍 垃唔垃圾見人見智

屌你又冇新角 又冇新關
又唔update下玩家quality of life

唔知升咩 係咪應該算野打巨人先

無人理

古劍

利申 用緊

唔明你邊把係專屬神器

無新關真係on99 即係直到限定前

只有刷肥同刷討伐

有冇試過水奶+廌盾+暗槍+水龍女?
龍9+龍10應該都夠打
你唔夠打應該裝唔夠 慢慢黎先
推下深渊 打下RAID先

水龍女ICON果把
利申 冇果把 用古劍

個裝包攪到我依家好亂....
好想抽下裝，不過諗下裝又可以刷.......

哦，臼齒......

龍女卡？

有機率 非100% 不突止 仲要勁少傷

睇你課咗先

算啦 唯有期待下佢合作角
韓SER 餓得仲耐
我幾期待佢今次 佢又吹到咁正咁

課買1送1算啦 裝果個真係

買到flat屬真係會棄game

唔好忘記神器禮包 幾乎唔會5星

真
真係課買1送1算

見佢就出返水龍女 而我個暗槍轉職任做到一半 以我目前既書簽就夠保底 想問下咁我係唔係已經冇必要升暗槍了？

係好想抽野果下先慘呢
依幾個Pool又無咩要追

忍住呀 雖然我已經抽左幾十抽普池

唔係升到+15係100%咩

疾風團係咪要反勝喇

出番水龍女咩

出限定姐 唔係水龍女喎

想問hell raid打完右上之後第2隻最易打既係邊隻? 左上?

HELL而家出得2隻可以俾你打

得左上同右上 其他未開
btw 右上我打唔贏... 你咩陣打
我反而打贏左上咋喎

應該左上易過右上

Reddit有人估同p5合作
個邊都係4月25有新消息

其實我未打
之前問過一次巴打,果陣好似有人答我右上,或者我記錯
呢家準備第一次挑戰hell raid

防守力同爆發力驚人

依個星期我都抽左4000幾石落去止痕

我發覺得定力幾好，忍手幾勁

聽日會抽

冇飛劍就抽啦 我覺得值

真心勁 配明星勁 破防解BUFF 對話又高
利申:冇升技垃圾裝 已經用佢全清normal raid

希望中啦，如果唔係真係儲唔切

會長

又黎問意見時候，下次團戰放多人定放少人？

小伊貝同個INU字頭暗拳係咪巴打黎，放過佢地出去都唔打團戰明明兩個戰力都唔差，INU字頭仲要擺隻召回左既鷹盾係到

放會打既人

贊成

咁我ALL IN啦下次，除左岩岩提到個兩個

冇明星又可以skip

熱鬧埋聽日又會靜返幾日

左上岩岩試打完 原來好易打
你上youtube搵k哥個教學
留一隻 鳩磨 磨到連續出到神獸 再係咁轟落去就死

新手有冇得刷首抽？

係咪得嗰一抽
咁樣真係唔洗玩

係去到第10關有300抽

唔夠6星果D唔上住?

都得，降低個標準，兩個齊六星就上得？

儲咗100 bm, 準備all in 木飛劍

感覺到你又會中

OK, 唔打得都睇得

咁應該唔會中

扑定先

屌，手痕一抽，又中木啊伯

非洲人都扑咩世界

60lv 女王應該要點打無性女

暗拳

呢到D人好記仇
暗拳都冇用都係虛野黎

啱
都係光法好

提示:聽朝又會有好多人曬PVP戒指 買定黑超

冇木飛劍表示 又想要飛劍 但又想留石等限

今日起一粒石都唔用

等睇聽日見到你出頻抽到野

屌岩岩打hell raid 出兩件防裝 都唔知比咩人用好

我都過到了
打得慢少少之外都其實幾易
暫時淆緊底唔敢打右上
打normal級右上果隻都打得慢何況hell

無話最岩比邊隻用
總之比你果隊既主要打手用就ok

20抽真係希望唔大

岩先打完右上死淨一隻重要比人破左防半血岩岩好出到神獸鳩到縮撚埋

mon實你

有咩角？

記得上黎講

唔會有機會

會長4 5星光暗都非洲

光暗虛野黎, 講番3屬啦

e7一定係講光暗

玩左兩個禮拜都冇四星以上嘅補
有冇咩3星補值得練

冇咩研究三星補

轉職火奶

想玩下暗席德 堆到235速 220爆傷 2400攻
會唔會有睇頭 想試下新角色

王子 海茲轉職

要8:00先玩得

水龍 寶馬 水刺 水大波 電鑽 暗拳 水奶 火奶
水鎚仔（憤怒裝儲死人）

暗法challenge張神器好似冇咩用?

44抽收工，另加唔關事既野跳左出黎

又扑，我差唔多all in去追架

我36全3星許埋光暗

堅持到底就會贏
我都係第44抽先五星

會長

Btw 扑ed

...一抽 血劍卡林

係咪諗住比晒全部暗4我先出暗羅😓😓

會 我所有野都低你小小
爆擊得62% 已經好好打
係4100分算係輕鬆咁推緊上去
專打拉條隊最好

比次機會

琴晚又唔記得玩banner活動

120抽 0 5星 jump

唔等限

留石等限呀各位，pick up係收石陰毛黎

對木飛劍有愛 ， 歌姬差佢做後台

岩岩執完隊，應該可以3次就打哂normal raid

過唔到normal女王

其實我覺得女王易過右下（如果你有水奶

有啊，不過係咁暈

繼續留石

你YouTube 下，有水奶已經贏左一半以上

嗯weekend再研究下

+1 啱啱好夠121左右，一粒石都唔俾佢

買一送一好似幾抵屌..

Rip今期我都射左80抽比木飛

D手機GAME做法都係大活動前出2-3個UP引你抽曬D石，等人清曬石後就活動出靚野靚PACK 引你課

我唔會中計嫁，雖然我都想要木飛劍

利伸：抽左三下

抽埋啦

3 下都係神器，唔對路，分分鐘下次121個陣都順路出埋木飛劍啦

121限係得限果隻5星架炸

無明星雞
忍住唔抽木飛劍，堅決留石

裝置PACK 原來有得自己選要咩屬

俾個flat你咪又係垃圾 一定唔買

即係我中限之前唔會有機會歪中其他五星？

限定pool只有1隻限定英喺入面

係 除非神器

限pool 中五星就只會係果隻限
第幾多次中佢都一樣，有心[錢]既話 最盡121 * 6 就肯定可以3s到

條友真係好L煩中光暗四星又嫌，頂唔緊，真係BLOCK柒佢先

我都想要木飛劍 所以抽左20抽左右
抽唔到
但中左張神器
繼續留石等合作

好似有d驚喜

個po好和平, 冇見到人嫌3嫌4

今次可能有2隻係同一個POOL入面

貼出黎睇下

D飾品主屬如何...

我覺得係分兩次

OK喎D屬性都

10抽唔中收工

個event 成一個月, 應該都係兩個禮拜轉pool

好歐
我都課緊兩pack，不過預左非曬

巴打又課....
你唔留限定?

非洲人唔敢買, 都係睇定啲先

限定再算，依個包有石，神秘包又有石，到時唔夠就課埋月召
依家手好痕，咁早課，抽曬d石都未合作

課1PACK玩下, 唔夠肥同錢都升唔到

屌 條攻擊鏈 頭3下已經跳曬命中 抗性

戒指先岩

我都係，無錢無料

無石 唔洗抽

大陸果邊大量咁既情況

無石一身輕, 有石周身痕

屌係喎唔記得左

吓 全免疫既

快D公布cv list
魔法卡已經準備好全面進場

第一下跳命中已經驚到唔敢升

屌尻佢 +6 , 一抗一命中

係咪碎得了

諗住龍女終於有套靚裝比佢發揮，點知第一下就咁

巴打好撚慘

已死

有得選

同你果隻差唔多
不過照用
不過仲諗緊到時長用比水刺定水大波好
宜家水大波用緊

第一下： 屌～
第二下： 屌...
第三下 : 屌 !!!!!

好慘

玩左20日既新手，是咪應該狗衝去課包裝備包？

佢開埋定期免費換裝都無咩好屌

4個字 量力而為

但會加快好多個進度又真係值得推介比新手

我諗巴打你誤會左

我覺得好撚伏喎 一黎錢買都唔可以自選屬性
仲要都未過升級跳錯low roll果關
跟本課石送裝

終於好翻次無跳抗性

做咩咁睇唔開自己登自己

咁咪公平D
如果有得自選仲要靚屬
PVP可能3千分都唔駛上了

願聞其詳

講緊邊個

我諗得我咁傻而家先扑柒佢，你地應該見唔到一早

+12...+15...

無錢
所以唔升住了
唔敢面對

就算你之後跳晒抗/命都用得過講真

見到都無晒感覺 好悶 黎黎去去都話自己好慘

中四星光暗又慘，六十抽中晒兩隻up角又慘，之前好似10抽唔中up角又話點解咁難抽明明上幾次都10抽中，好慘

總知就好慘

我覺得佢起碼要係買pack出既飾物唔會出Flat主屬
唔係真係伏到仆街

開頭諗住抽2pack止下痕，點知越r越痕，依家想追埋果3pack

都係

仲未夠章買

講緊呢個？

,好慘

飾品從來唔求副屬
副屬靚係BONUS 好似係

量力而為
BTW憤怒裝打撚死人

個裝備包睇黎係課金玩家同無課玩家一個大既分隔線

果2件 攻12% 飾品幾正
雖然藍裝 副屬麻麻

課就課得起，不過好唔值姐，但係好想再追下

同自己講留錢for活動包
我相信活動包會好精彩

少年你太年輕了 你以為有課就會中？

國際好撚多冇課鬼佬成身勁裝 真歐洲人

無課就繼續撚龍11 好想課 但我唔會課架屌

啱啱打開會頻一睇
維護完3分鐘佢就中咗了

就黎寶馬活動畢業

真係中
歐翻了
相反我就⋯⋯

新手想買ac 玩 但睇幾間都係得明星同水龍女有貨
想問買呢個係咪都可以玩住先

未開始刷

好彩對飛機場冇愛，如果補都會抽下

考慮組合靈活性其實會抽 但係冇錢

有木飛劍唔知夾邊個用
好似無乜高CD技既角色

係 明星可以代替聖女
同埋雙限都一定貴
你個AC應該未抽300抽? 300抽中埋水奶就OK

上個POOL反而抽左十下
呢個POOL真係一下都冇抽
佢仲要公佈有2隻角 一定要忍
非起上黎 當佢係限定2隻都121就仆街了

明星 毒弓 暗大叔

火刺暗MK招好似都得Not sure

仲有之後如果出長CD佢都會有夾到

反而想知係咩野合作 但我估係大Titel既日本野
睇返佢日服推出個時間點好順理成章會咁估

唔通係sao

唔該巴打 咁我買黎玩

又sao

唔會啦應該，有三隻合作角，兩抽一送
sao個後宮大到咁好難簡第三隻出黎

諗下有咩動漫係兩主角好突出再加一隻冇咁突出既角色而其他都係路人甲既

仲有佢有提過合作角色係會令e7既角色以最華麗姿態登場

桐人 優吉歐 Alice

有埋技比佢地

睇佢個活動玩法 之前估係FGO個機會又大返
直接係e7度打聖杯戰爭

fate 呢個坑大到傻

佢特登講明"錦標賽", 唔知算唔算提示

舉報歐洲人
你我有責

鳴 佐 櫻

但佢話去到最後16強...聖杯戰爭好似最大果次都係8打8咋wo
同埋有出咁多npc係fate角但又冇得抽好似唔太合理

唔通係天下第一武鬥大會...

我只係估佢如果今次已經出日本合作 咁到時日服一開就可以翻炒個pool加新故事咁玩 唔洗開過個新合作做勢

有得打比賽既 又fit到世界觀我只諗到fate
利申非毒撚 睇動畫太少

係p5
9up

Fate自從佢出完聖杯大戰同FGO之後 我覺得只要搵到錢班英靈就點打都得 只係比個理由佢出新女

20000石無木飛劍 再加多件超級effective戒指
棄得

大爆死

我依家直接無視副屬, 有主屬就夠

我主屬加一條好既附屬已經夠, 但都係無

到時日本出可唔可以轉日本語音

20000石無木飛係慘左少少既

btw攻擊套唔知比邊個用好
我連木龍女都玩速爆

光法用攻套是否不智

470抽木飛劍
有冇挑戰者

點挑...

仲未棄，好勁

咩ip來？唔識

傳聞黎緊兩隻新光暗, 唔知真定假

光暗鈴兒？

是

無飛劍唔講 隻戒好撚正喎

似係

好在有留啫 本身都幾中意佢套技能同外型

有埋技能

隻鈴兒

性女

攻隊用來針人一流

唔係最差既但我無諗過係咁諗緊係咪要比水龍女用咁就可以帶少隻破甲

打不死佬偷佢buff俾自己全隊

reddit傳聞 水卡琳終於識用2技再用3技
有冇用家可以確認吓?

頭先我以為係出錯 佢自己出完2技先出3技

打光敏偷無敵免疫

後手必勝法
等人放buff再偷

兩隻都係後手英

首先要隻鈴兒唔死

又打面
仆街game

佢倍率係1,1.1,1.6 全單體 我睇就塞啲命中、血、抗性、速畀佢算數

2萬石冇飛劍係慘D
但隻戒指跳得都幾好 34%命中好高

偷不死buff唔算後手? 秒佢再偷

新光法好型

但係我要課閃耀暖暖 冇錢課神秘包

終於過埋hell 右上

cls 點玩

榮耀的信物咩撚野黎
搞到我換唔撚到裝
我屌你老母臭閪公司係都要煩撚住你先開心

lihkguild 記得打會戰

pvp每個星期排名結算都送

比粉紅頭用好似唔錯

水奶暗拳龍女 + 火奶/寶馬試試？最緊要係個機制你跟到嚟打，同埋唔夠大力嘅話血量平均每隻都>10k先好

點過

5:30-6:30
我收返琴日對火拳嘅吹奏 寶馬同暗伯係勁啲
成隊都核彈級輸出

係咪有木奶就開局

我覺得呢關係睇你解唔解得切debuff
我水奶用解debuff神器, 明星雞, 電鑽, 打火機
水奶s3留俾兩隻兵仔放招前用

升左兩件新PVP裝
兩件加埋都有42%抗性
好撚勁下

不要說下去

爆傷/攻屬又唔跳 速又唔跳
唯有用高抗性呢點安慰下

有冇打手

肥料is ready for 月光玲兒

屌 d垃圾88 賽季裝升完總屬性仲差過85靚屬紫裝，設計出黎把鬼

咁有信心抽得中

冇 其他3*

抗性唔到8,90都無感喎 殘酷既現實

木奶out啦 重刷，要水奶明星奶＋打手先好開局

隻木奶係30揀1? 係嘅話我會重刷

+1

越出越癲
咁搞法點追得切

天下武功，唯快不破

有時間刷就重刷，唔想再刷都開得

只適用於歐洲人
非洲人係快唔到

閃耀暖暖

既然係非洲人，平身都輸開 仲擔心d咩呢

咁又啱喎
一言驚醒

好串

儲定神秘抽

都唔會中架啦

大家一樣非洲人

光法都仲未有
就算課都唔會中啦
唔知點頂落去

佛系非洲人

終於抽到光頭

咁應該博光法定新野？

我都唔知
諗住練不死佬同光敏
點知依加岀個暗玲打面

係咪下個星期有合作英抽？

25號先有合作

唔該
咁繼續養生Mode玩

繼續刷裝

屌終於過到86層

我岩岩5覺同升爆左不死佬，頭先即刻拆返佢全身裝出黎，嬲到我

仲要好j

不死佬根本不可取替

咁易抽到咩

不死身可以清架咩? 未測試過
如果可以清噉即係可以偷

可以清

我仲要上個星期先加9咗

用來攻冇野架

諗住攻守都用

咩角色都有弱點架啦

除咗暗拳光法暗法暗熊呢堆之外

有時真係懷疑班友GAY架
木基+火基+暗熊+暗蘿 / 呀伯
煩唔再講又大力 仲要試過比火基一下1技砍死我隻木盾
我呆撚左

想學嘢 暗法成日冇人吹奏 喺邊度出場都唔知

火基係邊隻？

你地講既新5星火刺咪火基
好似同木基佬一PAIR咁 幾撚基

不知幾撚正

5星暗法pvp對住佢，長期隱身

防隊嘅話AOE一嘢清咗啦 咁薄皮 除非你配啲反AOE例如暗拳嗰啲

幾撚型

你地光法用攻套定速套

如果畀你搶晒1 2速放AOE清場（例如木扇+25），佢係抵輸畀你

暗拳有弱點架，PVP用龍女秒左佢就得，速度問題

啱聽

真啊，不過秒唔到就玩完

佢一隻暗系 你放隻光敏引走佢大技等同殘廢

所以通常我穩陣起見都係用鷹盾拆哂佢d buff+破防先再用龍女秒暗拳

其實隻隻英都有弱點, 同埋光暗抽邊有咁易中

有光敏先得架

紙上談兵:波濤光奶光女僕 靈藥水奶聖女 呢隊畀你會點打

唔打

呢隊應該唔係打唔打得贏嘅問題，係要打幾耐

其實398買一送一好似冇月召咁平，唔知我有冇計錯

頭先我蠢咗 入去畀電電死

係咪系統set 死左跳命中同抗性，點解呢度d 巴打都係咁既

搶一速光汀果S3木正太燒火S3有無機清到場或者起碼殺到水奶聖女?至少光奶救得一件都打少隻先
一係光頭/5星木法/4星水法玩後手清BUFF

你+15再講

know that feel

成隊都幾慢 應該速裝速鞋 但係光奶係全血型 萬七血 我八十幾命中都插唔入

我當拎晒黎抽卡, 唔計弓召送果張4-5星
788 = 3000石(150書籤)+70書籤 = 220書籤=3.6書籤/HKD
398 = 2000石(100書籤)+100書籤=200書籤=2書籤/HKD

唔知有冇計錯, 但肉眼睇好似398抵D咁既

比我會揀光汀果S3木正太燒火S3駁打少1 2隻先

都算有小小運

扑左

岩岩試左隻光刺s3打到3萬睇黎光狗光刺秒光奶先都得

所以係咪月召＞買一送一

我既結論係肉眼睇唔係但實際上係月召抵啲

唔計都唔知，第一次打機課金係禮包貴過恆常package
唔課啦

788 = 3000石(150書籤)+70書籤 = 220書籤=3.6書籤/HKD
398 = 2000石(100書籤)+100書籤=200書籤=2書籤/HKD

788/220 = 3.6 HKD/書籤
398/200 = 2 HKD/書籤

2蚊唔係抵個3.6咩

唔意外 我數學白痴黎form 3起依家3張野 數學各大測驗考試都唔合格

想問呢隻同下面嗰隻公仔佬
升邊隻好
睇評價就公仔路佬勁啲
但真係好樣衰唔想升
定係有愛就可以

囡優先

活動張神器刷滿左張
諗緊刷唔刷多張
雙aoe解buff好似幾好

多謝巴打
我越計越亂

問題係你準備落邊兩隻aoe法師？
同打咩用

目前諗光團長同木法 打pve 狂上buff嘅王

有邊隻

我仲諗緊刷唔刷

係咁以刷6張算了 反正唔難打

打左咁耐都未試過要咁打隻王同埋帶隻禁上buff既角咪得 使乜搞咁多野

我屌你老母跳撚左3次抗性垃圾game食屎啦仆街

你望下我果隻先

推到1000等人中伏先

成日冇人想開po

繼續係你